%%% Copyright (C) 2021 Simon Paquette
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%% Il est permis de copier, distribuer ou modifier ce travail sous les 
%% termes de la licence LaTeX project Public Licence (LPPL), version 1.3c 
%% ou autres versions plus récentes.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%%% 
%%% Le statut de maintenance de la LPPL de ce travail est 'maintained'.
%%%
%%% Le Current Maintainer de ce travail est Simon Paquette.
%
%  
%
% Objectif : Commandes spécifiques pour la documentation
%
%
\DeclareOption*{%
\global\cslet{\typeDocument}{\CurrentOption}
}%

\ProcessOptions\relax


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au type de document beamer %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{beamer}}}{%



}{}%Fin beamer



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au type de document exercicesMan %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{exercicesMan}}}{%



}{}%Fin exercicesMan



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au type de document infobulles %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{infobulles}}}{%



}{}%Fin infobulles


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au type de document manuelOrdi %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{manuelOrdi}}}{%



}{}%Fin manuelOrdi


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au type de document manuelMob %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{manuelMob}}}{%



}{}%Fin manuelMob



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au type de document notesDeCours %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{notesDeCours}}}{%



}{}%Fin notesDeCours


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre à tous les types de document %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%% à compléter
\title{}
\author{}
\adaptation{}
\institute{}
\date{}


%%% Fin
\endinput
